其實點定義child登仔？

係咪上child登果啲

點解成日有人撲出嚟話人child登仔？